人生流流長 有咩目標係要追尋？

我仲搵緊
無咩人生目標

冇呀冇呀屌你老母

男女都試下

環遊世界

可以試埋驅風

廢少陣啦

你個名

呢個真
好想去旅行

比幾個正嘅你去先

光復香港

瑞士 冰島 挪威
聽講慕尼克都好正

叫雞
起雙飛

想去捷克布拉格 厄瓜多爾 秘魯

但你講嗰啲都好正

都想去

每個地方都想去一次

我係果種唔計如果比錢限制住

就可以不停去陌生地方嘅人

不過如果係印度嗰d就唔好預我

咩都試下你就會慢慢揾到方向

非常正確

去我都應該ok
但想像唔到飲恆河聖水嘅後果